其實係機場用好簡單嘅方法就唔怕影響旅客同比鬼扇動

只要我哋每個入到機場就抱住和理非心態，基本上就可以簡簡單單達到我哋嘅目的，而且唔會比鬼有機會扇動，同時亦可以幫我哋增加人數塞爆機場！812同popo啱啱唔敢入機場都証明咗冇需要勇武，所以希望之後入機場嘅手足都返個和理！

Push